推！光復元朗日期公投！！！

唔理邊日都好，經過琴晚件事唔係仲放過班仆街掛？
727
728

推

727 星期六

推上去！

27去元朗行山 帶定支杖先

27號！！
打到班元朗圍頭佬家破人亡兼滅村！！

邊日都好，大家都要上齊裝備，唔好要人擔心！香港已經冇治安可言！

727!

文宣組準備做野